知唔知點解十號風球要戴Apple Watch？

香港專用笑話

凡香港人都需要一隻apple watch

有冇人同我一樣睇唔明？

有幾難明

我唔明，我點答你有幾難明？

咁你又啱...
正經答返你先： 無！係得你一個唔明

我唔肯定我明唔明

搞成咁點笑得出

...

睇到好心酸
香港

呢個堅

做功課啦傻閪

宜家啲小學生真係惡，睇唔明一個笑話都要俾狗咬

堅 啱啱試左

屌 真係
人哋鬼佬都識笑我哋香港人